三四年設計經驗可以叫幾多

擅長2D motion graphics
VFC
3D rendering

偏向技術層面，中間質素

或者大家分享下搵幾多

義工

真係有幫啲社區機構做500蚊條片
改到天花龍鳳

啲fd好人既話就會彈張千五蚊執張相

同問
就快畢業有咩公司岩
人工大約叫幾多？
質素一般 同樣都motion graphic
3d render

LM

我岩岩唔做果份萬六inhouse
對上果份萬四
13年畢業一萬

轉到行既話，最好唔好入行
好灰
真係好灰
認真
如果唔係你fuc king dream ，千祈唔好做設計
見到茶餐廳廣告會心理唔平衡

讀埋今年畢業啊
即係設計個行業已經唔洗諗？

睇你敢唔敢博囉
講真,motion graphic就太多人識,係人有心都做到,無selling point
3D就算係出路,但係限死自己係rendering又係死路
因為pre render基本上只有做影片先用得著
但係只係做條片嘅話,係香港又無時間同成本去用3D做,用2D方法平靚正啦

咁3D用途其實主要for game, 3D print等等等等啦下
總之,想做落去可以搵d創新方向嘅新公司
完全係all or nothing,間公司得左你升神枱,唔得你永遠都係地底泥

一百個like